屌你老母hkbn

係咪又斷？？定我問題？？

一樣 垃撚圾hkbn

痴撚線仲未連得返，屌你老母

Same

仲未上到網，咩料

我而家都斷緊

仲未得

我依家都冇咗data呀dllm

屌你晚晚都有一鑊